TVB :衝上雲霄大選網上曝光率有810萬！！

ViuTV 如果計每個人IG 既like 數當曝光率

計埋連登D POST

like數已經唔係曝光率
曝光率應該係當ig 轆轆下見到個post 都當1次來回轆多次 當兩次

為左扮多人睇成日係到作新名詞

咁依個po算唔算都係曝光率

諗起以前話過40點d劇集

好不幸 唔計😅😅

身邊冇人睇過呢套
但全民造星有人討論

就算係廢老都唔睇你CCTVB啦
直接睇央視唔撚好?

啲飛雞飛鴨無 viutv啲on air啲女女咁有氣質

佢係唔係將衝上雲霄第一二集都計埋入去

我本來想睇番吳鎮宇 佢當我睇麥大力

仲消費衝上雲霄好尷尬

屌，收視率慘不忍睹就轉用曝光率任佢噏

咁new god 美斯啲po點計糧

不如用TVB全球知名率啦
東南亞1000萬 中國5千萬 五眼100萬
總數超過6500萬!!!

係咪聽過個名就計一個

包括但不限於

啲造星節目On99都唔知有乜好睇

吹到咁勁，d 廣告商信唔信架

佢吹幾多都冇用
講熱度多人識ben 定你個冠軍？

邊個係BEN?

係人都知FB/IG/weibo D fans人數view數點做都得。
同埋佢810萬點計，我以而家嘅瀏覽數計算：
(FB) 126.1K & 36.4K (我假設126.1K）
(YT) 67K
(微博) 以下計晒所有片100K左右

微博打衝上雲霄大選淨係得3頁結果。

冇得賺 打手但求打個和

美斯對tvb真愛黎嫁，用錢計既咩

計埋 tvb 戰線, 撐viu 屌 tvb 嘅 post

似係
impression 數當marketing 數據
tvb 發水發到呢

都啱

應該計埋
FACEBOOK , GOOGLE 廣告

微博 搵5毛谷數據

曝光率係講緊個post彈出嚟都計

真 央視起碼有黨比 content

我相信廣告商唔係on9既

同嗰陣亞視自己做收視調查有四成人睇吹到同TVB 四六開有咩分別

亞視臨死前都係不停講自己55開

搜尋最高觀看次數

下次整返個真情大選

咩係衝上雲霄大選？

屌 你幫TBB開POST 未即係幫佢厄咗暴光囉

點解唔寫16億

好心佢寫8億啦，反正都係9up之麻

CCTVB 應該唔識寫個醜字
厚顏無恥到一個點

無聽過有人睇

笑撚到仆街

曝光率

仲多過香港總人口

講真 viutv班人真係無乜星味

其實你無睇人就眾所週知
你係咪扮仲有人睇
啲廣告商仲信就真係on9

全中國得810萬少唔少d

一睇圖以為睇緊亞視

當中有899萬係黎自new god美斯

算鳩數啦，
成班參賽者木撚獨獨，比你入到娛樂圈又點，咪又係做綜藝節目嗰D 撚屌主持工作。

成個友比人利用左都唔知，ON 99 咁

唔知當時cctvb有冇心諗：友？友你老母咩死撚開啦

造埋曬啲發水數據
做marketing 做生意都知你TVB咩事
呃下廢老就得
落TVB廣告肯定係弱智

連登出過一個Post就計晒全連登當晚既views?

成班空姐/少，機師係咪on9

完全唔想知乜鳩航空業嘅秘密

畀人炒撚咗仲學人發明星夢

真情燒味宗師大選
叉燒柄做評判

叫班現役叉燒佬返嚟
全裸上身著圍裙斬叉燒

可能喜歡睇人節墜

衝上雲霄冠軍係邊個
都係冇野了講左都係唔識

航空業沒落就攪航空服務節目？？？

曝光率
爆缸率
視頻率
容積率
利益率
回望率
ETC.....

當廣告商傻既咩

十幾年前嘅名用到而家

廣告商一定唔會俾人扼到

比人炒撚左仲著住套制服緬懷過去
真係得呢行啲人先係咁

究竟係
全裸，上身著圍裙斬叉燒
定係
全裸上身，著圍裙斬叉燒

學埋亞視台晚期弱智宣傳
低收視就低收視啦

我中文差
率唔係應該係百份比？

點解唔當係70億曝光率？
全世界只要一上網都可以搵到依個大選喎

美屍都冇開post 2
TVB係唔係click入條link睇就當一個暴光率，再加google加百度有幾多個搜尋結果？

率唔係%咩
小學畢業未

播一次廣告咪計一次暴光率
佢5個閪台 計計埋埋收視 咪810萬
唔係810萬人睇

reach 同impression

impression即係部device有display過
例如一個網頁，有佢呢個節目既細廣告
咁個網頁display一次就當一個impression
咁當然係盡量計unique visitor
應該係廢

應該睇reach好啲
但最好就係睇engagement reach ratio

咪睇下啲廣告商識邊個冠軍多啲囉
叫得1個參賽都當你贏

18.7 呢個收視其實係一個侮辱嚟
今年有武肺禁堂食 咁都係得 18.7 點
仲低過上年港姐嘅 21 點

打飛機no1

邊度數字多咪吹奏邊度囉
數字係比商家佬睇
落廣告呀嗎

一個用戶睇一秒就一個曝光率

係喇係喇

我是但揀個數話810萬
點知成班連登仔幫我度好條數可以點prove

比下兩個冠軍ig follower囉

同ATV 55波一撚樣

率唔係一個數字咩？ 810萬係次數喎，點解會叫曝光率

樓主pin this

用戶睇一秒係當接觸率架
英文係reach

俾大J一野吊住去打 個曝光率
行內人都知道電視做810萬 曝光率真係少到不得了

成班所謂的飛雞，飛機師變晒做🐒
乜有被訓練過咩？只見全民造星真係做晒訓練先上台

一個成功嘅statistician

除咗要識得做客觀分析之外，仲要有marketing sense

即係點梯可以透過包裝同解釋數據
令到多數行外人相信自己公司

又例如啲展覽入場人次咁
點樣撐大啲數又唔會俾人喺科學上周到，係博大精深嘅學問

利申: 做過

知名率

如果計impression，你張圖已經有5個

點解香港總要有間乞人憎既電視台
以前亞視呢家就無線
總有d 毒瘤響度做唔到百花齊放

平均收視18.6

轉機on air啲女咪又係唔掂

咁又公道d講 小妍成個月前點都會多view d既

傳媒收視率 > 計埋Mytv 收視率 > 誇bigbig channel 手機平台一週內收視率> 計埋商場 / 餐廳接觸率 > 計埋澳門 世界 anywhere 收視 > 到依家曝光率 其實實際收視係咪得返10點都冇
下一個係咪大灣區接觸率 一播就接觸到兩億人

有人睇過佢banner都叫曝光左？

大J：你5舊野加埋都得800萬，我一個yt channel都3000萬

Locker啲follower都多過機師

要視乎佢計緊邊樣野
youtube就係見到thumbnail當係
fb feed就係個feed係你部device畫面到display過

曝光率係百分比，佢次數

搵個唔係十強既都多followers過佢

大J 曝光率

3千幾萬

比較一個所謂啱啱入行既機師同本身出咗道既benben follower人數其實唔公平既
反而睇大J個po佢youtube都講緊3000萬曝光率
去比較cctvb自己拎810萬就打飛機重好笑

你一條片 或一條短片
稍為做得好D都一百幾十萬人睇啦
TVB個市場中國狗都會睇 中共教育到香港電視台係污染佢地國家思想

好似亞視臨死前係咁強調啲數值幾勁

有冇下面果行左三條女ig 好似正正地

撚有統計咩 是但up個數就係嫁喇

GOOGLE 呢六個字當結果

花姐心諗：收皮啦

即係只要佢係fb ig落重廣告就計?

驚佢俾人揾笨咋

亞視係死要臉死都唔認自己冇人睇
Cctvb 係要煲大個數呃廣告商

曝乜光率，你任何嘢擺上網等於全世界人都睇到，不如吹到全球關注喇笨

佢可能係計哂所有Artist d FB IG 既Follower

商品說明條例

廣告商信咪得囉

你放多少少錢買ad你幾億爆光率都得

又呃自己
廣告商都唔落你啦 落YouTube好過

樓主唔開post我都唔知有啲咁嘅野

連登個晚唔講都唔知cctvb有個咁嘅節目

冇錯，根本impression係你有錢落ad，google, fb果啲就會幫你推，但係係咪真係有人會睇就唔理喇

咁都攞黎打飛機咁brian cha啲片分分鐘過億impression啦

一落tvb 廣告就比tvb戰線狙擊
邊個廣告商仲敢落

你攪錯左
本身就係全部紅唔起既人

我之前都一直攪錯左以為真係想造星
所以冇睇過

但原來全民造星就好似ntr咁
換個角度睇就fit哂

睇佢地表演得柒先係樂趣

呃到邊個
啲廣告客都知你作大啦

就來會見到網上曝光率60億

射精鬥高

好難睇

連埋大陸跨牆撚 海外撚可能真係會有呢個數既

冇底薪咪由鳩班友放喺度等佢哋自high 囉反正利用完

老老柒柒ViuTV多啲搞crossover 例如近期比人撞爆部車鍾生 早排扮tifa 好紅個條女 試當真啲女 總之個排邊個紅 多話題就請佢上嚟做嘉賓節目 就一定好撚好睇

外國依家個模式都係咁 啲歌手出歌乜乜柒柒都夾幾件超紅嘅藝人

做live show又會叫佢地上嚟客串

咁樣搶view ccTvb收硬皮

鳩up下d率又可以話好多人睇
廣告商心諗：「.................」

真心上唔到大台....
個冠軍路人毒撚樣
真係一d明星氣質都無

如果tvb 都800萬viu tv 應該8000萬都黎

以前tvb點會理viu
依家竟然驚到咁

其實個節目係搞咩

選空姐空少定選角拍衝上雲霄

搵埋支那都唔夠總人口100份之1 仲要係曝光率唔係收視 好撚廢lol

所以我覺得都幾均真
決賽表現都幾佔比重

要造馬一早做俾cloud
起碼入到屋多人撐易捧d

傳聞造星2冠軍係邊個都冇人知乜滯
而家再捧多件毒撚出黎都唔知點算

atv : 同友台55開

其實你知唔知Ben綜合網上投票 賽前投票都係第二位
你要怪就怪啲人投佢囉

refresh當一下

巴打你幾天真 你唔知CCTVB呢一年少左幾多廣告商咩

又唔係我負責捧 怪乜
過多排都唔記得

話時話個決賽LIVE比起平時D集數有得剪接真係差好遠
悶到仆街
到陳葦同ALINA直頭熄聲算

fb即係reach個數字？個啲用錢買架喎 比多啲錢fb就幫你推比多啲人睇個reach就會高

遲啲整埋潛在曝光率

like 數係 reaction 完全唔準, 可以無視
views 係比較可靠, 有幾多人睇咗,
reach 係出過牌幾多人睇, 但啲人可能無 View 過
曝光係 impression, 同 reach 差唔多, 但唔係計人頭, 係出過幾多次
但 Facebook / Youtube 係用 impression 收廣告錢
所以你要 810萬曝光 (次出現), 可能只有 400萬人見過,
而真係 click 入去睇可能只有100萬人

會想翻睇小妍幾7、「唔好啦」，但唔會想翻睇個大選lol

次次live show都勁多甩漏

篤數篤撚到

依d比弱智廣告商睇

傻既都知全民收視贏晒

cctvb 嗰套乜撚嘢來，聽都無聽過

廣告商先冇咁蠢
佢呢啲係比啲廢老智障藍絲睇，等佢地自high, keep住佢地既support, 保住個觀眾量
人地落開廣告個啲點會唔知乜野figure先至係effective

有幾多係非洲 中東人

睇大J 講佢都有3000萬曝光率

廣告商市場調查應該pro過普通市民 唔使擔心

阿Ben

笑撚到抽筋

因為Locker周圍都係

完場都推唔爆1001

廣告商信嘅cctvb 就唔洗咁樣打飛機啦
google trends 已經講左事實：全民造星 hit 好過

條數做到咁大睇黎佢地D廣告都唔多得喎

啱呀 真數據可能啦見得人

＊唔 打錯字 自膠

美斯咁落力推都唔過千，cctvb點對得住佢

佢咁落力推都無post 2，我係TVB就年尾就派大信封比佢。
題外話：今年TVB冇花紅兼凍薪。

由佢吹到全宇宙都睇過囉
D廣告商落廣告咪又係落全民造星

Fb YouTube 所謂曝光都係俾錢買
微博唔知不過都九成九係唔係公司賺乜錢
呢啲數據淨係呃到啲無腦藍屍

牛逼死了

其實係咩黎？
電視劇定真人show?